[ios/an]大逆轉裁判：成步堂龍之介 出左啦

有冇中文 唔好話日文 睇英文都好痛苦 要成日查字典 好冇癮

有冇人知逆轉判裁6會唔會出ios

Gapcom 應該會只係時間問題

so sad，玩完5 ios版到宜家隔左勁耐

可能你天天天地地地多幾次就會出呢

香港出左英文版

正 玩緊

Ios係咪唔會出中文架啦？

D英文唔難，半恰著眼都玩到，不過次次玩成步堂都係咁，明明下一句同呢句都係講同一樣野，要用果件野去駁，但一定要下一句先可以present ，今次有埋insight 仲煩，睇到有個感官唔妥係唔得 係要揀佢想要揀個感官先得，但佢之後就係講呢個感官唔妥